1. 開會 2. 拉布 3. 剪布 4. 戴腰封同保安叫5. 被趕 6. 投票通過 7. 記招譴責政府粗暴

8. 下一個議題

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

最黑暗一日
政府可恥

泛粉打手準備進場
準備等被屈熱啦

good 議員 bad 議員

9. 遺憾對家個遺憾

可恥

公道講句，遊行示威都係咁架
唔通掟火魔可以爭取到五大訴求咩
睇下做咩可以保持民氣、促進外國制裁

你仲爭坐係門口死狗咁樣